---
description: 因腾讯安全政策要求，员工的头像、性别、手机号、邮箱、企业邮箱、地址和二维码等敏感信息必须在员工完成主动授权后才能更新至Dmartech。
---

# 获取员工敏感信息

操作步骤：

依次点击顶部导航条右侧“账号名称->企业设置->企业微信->组织员工”，进入企业微信组织员工页后，点击右上角“通知员工更新信息”按钮，将授权链接下发给指定员工，员工点击授权链接后Dmartech即可获取该员工的最新信息。

注意，Dmartech获取到的数据不会自动更新，如要再次更新，需让员工按“[员工如何更新敏感信息](yuan-gong-ru-he-geng-xin-min-gan-xin-xi.md)”中的说明进行手动操作。\
